好撚羨慕啲大波妹

根本係人生贏家

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

我覺得幼腰正 d, ps 要正常比例

then call me goddess

大波幼腰樣靚
但做雞嗰啲不了

又唔一定要大波既，正常b 波都ok la
加幼腰其實視覺比例好好了

個個大波幼腰樣靚做晒明星喇

波有咩用

同條件b同d 正常人都揀d

pat大+大脾粗真係好正

唔洗羨慕我

錦正常d 都可能肥小小，可能水桶/28/30？
但我喜 b+幼腰

重點係你要有囡揀先

🌺....

男人鍾意嘅嘢女人唔明架喇
骨杉杉邊好攬

狗乸 不了

唔好提了

我中意A cup美人

d cup美人+淫底

圖呢
圖呢
圖呢
圖呢
圖呢
圖呢

我

再大啲

係f

屌

將男人玩弄於股掌之中

畀著以前連登已經全部欣怡...

識得個個波大撚過個頭我係佢條仔真係唔敢想像日日點過

推

我想同你...

呢個真 應該冇男人唔想屌

我都好羨慕
利申巴打

原來你鍾意大波妹

我都係巴好想屌...

真係好撚正

I LOVE 平

講左咁耐...

B叫做合格啦
有得大一定要大d

事但啦 最緊要相處開心

屌你老母

你好靚女

召喚暗瘡肥婆

your face your fate
大波有撚用

你隻眼好靚

有pat+大脾真係好撚正

想屌你老母

我老母大波過我

不要羡慕我

狗乸幾好身材都無用
除非師兄岩人獸交啦

突然諗到點解431唔貼大籮友

呀！！！！！！！

大波+腰粗, 視覺根本唔好

做乜9

又真係幾正既

肥婆就收番埋啦

屌61老母 blocked

我都好羨慕

做雞做到戴rm

咁正 你都dum

我係唔會講正到dum一聲

唔知點解我會好能憎佢地
就算佢地冇做乜都好能鳩柒憎

唔知係咪心理變態

身為女仔，覺得細波更好
大波傷腰，又著唔到恤衫，夏天又熱，仲要fing下fing下機動性好差
細波落街買嘢都唔駛著bra
利申 細波

大波妹都係仆街都係雞
屌能晒你地老母臭西

冇鎖骨真係不了

大波好多衫都carry唔到
無論咩季節都好撚熱

佢地可以唔著

欣兒嚟

善用以圖搜尋功能

其實只要唔係太細就得
對我黎講

因為香港地唔洗練都大把狗公狗衝

C 25腰 36pat 粗脾 咪又係冇人鍾意

真心難求

我32DD但係對波生得開所以冇gap sad到爆

同意 絲打你

不過有得簡實簡大波

我幫你揸番埋佢

咪又係睇樣

929 + 101 聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

929黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)

集合地點：
929 sogo 門外 2pm集合
(静坐後join遊行)

>>>快d入下面個group 俾意見
>>>整文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

欣宜？

其實d cup唔係真係咁大，大撚把女瘦底d cup，唔係你食過既女啫。

青頭仔
冇玩過後推？

平凡樣 笑時有酒粒都係冇

我大波 但想要長腿 大波可以裝假狗 但長腿冇得裝

靚加腿

點解我個波咁細

點平凡

好想隆胸，揸自己都揸得開心啲

利申：巴

人地本身好撚有錢 不過個格衰到仆街

拉

大波真係好撚正

樣靚先有用

Pull

大波傷腰係真 好易有脊髓側彎有時咩下袋/書包仲辛苦
利申D cup

對腳靚先好 有波隻腳唔得都不了

搵我？

經常

True

你呢D唔係叫羨慕, 係叫想要條咁O既菜/女

咁你想要D定A呀?!

b其實睇落同平無乜分別

夠用咪得

好唔夠用

青頭大燈點會識

老實講我係仔都羨慕女人大波 真係人生贏家黎

青頭都可以揸過波

自己屎忽？

女仔

又call g

女人=雞

y

點解會鍾意大脾粗

有3個ex都大波

搏屌

你話我知b點夠用？

著矯形bra唔得？

老咗會巢皮架喎

對手揸到有嘢仲唔夠？

你隻閪手咪撚1212啦

齋大波係無意思

咩名

青頭仔？

青頭大燈

青頭可以揸波

屌，又要打J

call g?

願聞

Pat太大脾太粗著衫好難睇

肥媽

都係Ex

但係會有好多呀伯，麻甩望住曬

大波，大pat，大脾粗，正

B

真 好想屌
拉

你以為你平凡 實質係樣衰

大波好慘ga 永遠著唔到恤衫 因為鈕同鈕中間會走光
有公仔嘅t shirt會變形
食嘢會跌落波la/啲汁彈落心口
腰背易攰

大pat著牛仔褲

表示好撚自卑 腰幼屎忽大但係個胸就真係冇乜肉

肥大pat同蜜臂係有分別

圖都冇張，有咩討論空間

唔好咁羨慕我

我覺得有b/c就已經夠，太大又辛苦，著衫又唔好睇。

catgirl

波唔一定要大
細有細玩 著衫又好睇 成日著住長裙扑
但唔好平就得喇

不推文回覆

雞排妹個種有肉又白滑嘅屎忽

肥婆都可以大波

哇屌光明正大話自己鍾意屌狗

有d做唔到？？ 露一露對波即刻搞掂

真心 以前玩開b轉玩e 嗰陣真係好震撼

佢琴日定前日po左ig story 大約個意思係話係啲女人著中碼就係=肥 叫人地stop eating and move your ass 痴撚線 佢自己練到脂肪咁低無m黎 又好健康咩？ 係佢係練得好癲 但唔洗咁屌其他女人掛

同意，仲要勁易下垂
天口熱仲要心口出曬汗
利申肥婆

D都只係一手揸晒無剩咋

屌你老母閪咩

俾個正評你

應該得AorB再靠墊推

佢唔撚係大波妹呀！

好難買衫

換過個 bra

無圖我屌妳

ff

鄭若驊

清識貨

Er

冇圖都上熱門，要拉返落去喇

只能回味

唔係大波都得架

咁a係乜

其實 可以 後天 按摩大佢的 .......
(這世界 沒有 不美的人 ,只有 懶惰 的人)

唔識 有無ig

無圖

拉 垃圾post

利申~E cup
其實一啲都唔好囉 跑步嘅時候fing嚟fing去好阻掟 著衫又顯肥 有時有啲死毒撚望撚住 好不安 最緊要係夏天嘅時候中間會生一粒粒 有時仲會畀一啲同性抽水㖭

大波好條毛咩 而家又咪係a0 來世不做大波妹

G cup以上先叫ok

大脾幼：摸/睇係正，但係扑起上黎骨"慘慘"

有冇咩牌子好介紹

貧乳先正

分唔到正反面

都要配合樣子嘅

負評應該未見過摸過b cup係點

唉...

May I ask what name?

鄭若驊啱唔啱

IG唔知做咩del左

哇，好想射精，但係街到，點好？

心急人上

用念力

係 恤衫要買大一個碼正正常常一件恤衫都會被人覺得著到好淫賤

一係著到勁肥
屌呀好麻煩

因為真係細

Same! 我Triple D 都冇gap
明明腰唔粗 但係好短
睇落變咗水桶

我都買開Her own words
有無其他牌子推薦

Pmed

May I pm?

大波肉地

有冇人試過Braologie?

大波妹係人生贏家
咁大波妹男朋友係咩

矮又qq+30A都ok

竟然冇catgirl 圖

冇d都唔好叫自己大波
大波= d e
巨= f以上

agger, 但係港女出咗名飛機場

唔明 咪都係脂肪
其實手臂質感同胸真係唔差得幾多

都唔係好明+1, 啱啱揸過嚟, 手感真係差唔多， 可能形狀問題啩……？

其實係好多着衫都唔覺，32D/E唔着緊身衫都唔會睇得出

我又要

樣先係重點喎

32c邊撚到大

大波係會有濕疹，適中先係皇道，雖則我最愛既高橋同三上都係大波，唔得，諗起都扯扯地

是但啦 反正都唔關我事

大脾粗都正?

我成日都覺得自己個pat 同大脾太大
不過我條仔 好似好鍾意咁
次次搞野都要打我pat pat打到響

伸利: c波 23腰

瘦底 c cup
因為手太瘦顯得對波仲大
其實有時都好L 煩

利伸:我老母好大波

Z cup 留名

三隻手
巴打當時搵左幾多個兄弟㩒住條女

Gf?

真

朋友

當你真係擁有大波你就會明係件幾慘既事一世都無得趴係度訓

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

因為佢地覺得做gym會大隻on99

你被撚了

搵朋友破處咁你第一次係咪好快射

不過我覺得鬼妹皮膚冇咁滑

呢種身形屌幾多次都唔會厭

何以戰？ (長文)

條臭雞一寸鳩佢 唔夠人講就會del comment

大波樣衰真係你屌埋我果份

十月一大家記住出黎賀佢老母

咁本冇得輸

仲要比人望一望就好似無左忽肉咁 唔怪得A0

依家大把胸整出黎，反而屎忽大脾同腰難啲呃

我都係生得開咁樣仲好喎
有條gap睇落仲誇張

Ex F cup 25腰大脾粗細細粒

兩日無停過

三上個整容樣點扯得起

屌你班咸濕仔呢啲post就上熱門

冇E-F cup咪撚叫大波啦

啱丫 望住啲人著啲短到死嘅褲又得 你著低少少又話你淫 公平咩？

唔通我話條女對波大過西瓜，我就真係用西瓜嚟擺喺對波隔離比咩

Why大脾

2日前都重上到熱門，咪撚再推啦dllm

其實都要樣靚先有用，欣X夠大啦，你要唔要?

咁撚樣衰

葵芳有間賣bra好掂！啲款幾正又有功能！唔係呀婆款
Ig shop: beaute.land
利申買開呢間，大左肚要換都係呢間

有柴先正

I call you moto

胸骨問題 除非push
但一除一齊會分開

本身上身係薄，有b但薄身睇落得a...

hitomi

好L sad架
尤其條女少少貪玩
日日擔心

cut左個頭都知係欣宜啦

靚pat pat
先正

然後大波妹就會同無波妹講:
"細波著衫先靚呀"

利申: 無波妹

個個坐係度飲可樂 你係要去格離坑渠奶d 屎水既？

真心廢，浪費錢，勿試

完全認同，著衫一啲都唔好睇，睇落勁肥，著得緊身啲既衫又驚比人望

利申大

你係咪果啲揸住自己對肥仔波一邊打飛機一邊呻吟果啲毒撚

淫能到。。。

飛機場林鄭睇到個post
唔知會點諗

警長仲正，想強姦就強姦

林奠你好

哩個post就係現時年青人既諗法

岩呀 恤衫個D扣鈕款永遠都會爆開
平先carry得好睇

會唔會只係你真係肥

安雅都係B，你睇下佢係咪真係同平無分別?

好虛偽 當呢樣野係真，叫佢地切咗對波變細波/平胸肯唔肯？太大係唔好，但除咗特別例子我諗冇咩邊個想細，始終大家都心知肚明細波面對嘅苦惱比較多。

一個字, 懶閪.

做運動夾返埋去.

但有啲人明知係咁都會專登著
領口又老馮話窄唔扣

有無gap要睇形狀
如果腰短, 咁要腰幼啲先好睇.

係喎 突然發現冇咗 哭了

畀人揸。

屌咩
咁真係揸波冇咩feel

雞嚟？

你肯定未揸過D cup以上

肥婆波

所以番工都唔想著恤衫

Bmi 20，唔知你覺得算唔算肥啦

可以做咩運動？

男人眼中會顯肥既只會係肥婆

扑野

ipad=受保護動物
我=平胸女性保護委員會會長

Peachjohn最近有隻又係集中推返去中間
30F都有 好似去到G

有啊，但唔係好識用個啲機，睇尼要睇下片學下，唔該你

依間啲bra好垃圾，洗兩次就變型，同大波會冇size

Bodibra呢？

[member唔洗唔該. 睇片可能學到大約個姿勢, 但可能學唔哂重點, 要小心做. 特別係lat pull down, 好多人學極都唔識. [/member]

我又冇事喎 入裝洗定手洗先？
好多都有去到G cup喎

不過我都係貪佢靚著俾男朋友睇
係唔太好著

屌你咩 前面連cat girl 鄭若華都有人扯 點解亞亞唔得 同埋佢整得黎都算自信 唔通你做個個做過akb都上到位ga…

點解會有濕疹

入袋，佢話係g其實唔係，佢個啲比正常size大，我買第二間個cup，用同一個size係依間買唔到

係啊，睇同自己做成日都差好遠

係咩我冇呢個情況呀
最好就65/30F，一般去邊70/32E扣最入都岩
就算美國買都係32DD

不過我淨係去RM(her own words), peachjohn, victoriasecret

大波做完運動 或夏天太熱 波邊因為對磨會容易皮膚敏感 嚴重啲咪濕疹low

個ig比人ban左

PJ 嗰d cup 一定要試
唔好信佢個tag
又係唔係都落pad
試過 Lin都跌埋出嚟

伸利:平時著鬼妹brand 試過一次PJ

大好似冇得落pad㗎喇喎
Pj真係裝飾用

如果我大波一定成日著V領出街

[member]平胸著唔起#cry#dog[/member]

PJ好垃圾...

邊度冇大cup size嘅靚款

講到好辛苦咁，我應該未必堅持到啦

咁請教腳膠巴
點為知靚腳 靚pat

啱，我都驚我太勤力返工，會有錢過李嘉誠

你咁唔想要 我同你交換

lm

好辛苦唔好呀

幾高？

8,90年代啲瘦=靚風氣累死唔少女
港女覺得細胸靚嘅就唔洗買個椰子殼刷自信啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

ok

你又啱
不過波大到波底出汗 流汗流到條溝 好唔舒服
追巴士到㩒住對波
又係辛苦ga

著d貼身tee 男朋友又唔係好老嚟

Diu我對波厚個個人唔撚係我想ga

腰圍幾多

如果通街都係大波幼腰樣靚，咁你又點知條女大波幼腰樣靚

26

燈sir

求 ig

屌 明明大屎忽先係皇道

想同你做愛